有冇人知點調較手錶換日快d?

星期12點左右跳
日期就12點30左右跳
想同步返 有冇專家可以教路

俾多啲錢買貴啲

冇得較？

要講清楚咩錶款先得架...或者影張相上黎睇睇

iw389703

換隻gs 石英, 有𣊬跳

有冇得自己較

梗係有, 你有無工具開蓋?

ok 等之後抹油算

Tudor black bay gmt